其實做 Business Intelligence 喺西方國家算唔算吃香？

我睇 LinkedIn 其他國家 JD 同香港差不多但 vacancy 好似多啲